［突發］港女掌摑警員

有冇加速版 ?

我淨係想要掌摑嗰段gif

之後呢

一野bag落去

好似好耐

好想比佢車

thx

以為包致金姪女

crop + 加速版

原片

屌，個po好舒壓

做警犬的都係抵死

條女打完之後個樣淆左底

照計阿sir唔使佢教，做錯咩事教訓佢？

會唔會拉返差館強X

人民英雄

條女有難發鳥

34歲飛雞黎

女人做飛雞已經難睇，仲要老顛雞

警犬淨係係示威學生面前惡得出

條女無啦, 一定比人x

冇啦冇啦要捉返差館

又有新提材 係律師黎之前保持緘默 但阿sir有辦法令你保持唔到

港女rip
一入差館.

條女好似幾正

Lm

點解無佔中神人背對 警員 嚇到跌係地個張?

睇唔到

講多d

搵唔到原片

屌, 又係咁咩事啊

就咁睇
飛雞仲勇武過警犬

香港警犬究竟可以廢到咩程度

好撚巴

不過都證明香港d女人真係好撚惡

女權過強，港男懦弱縱出黎

隻驚犬執到啦